仆你個街，如果賤種蝗入到8強咪可以俾牙朗嚟個世紀倒戈戰

成班垃圾俾咗個位阿積士

蝗入到8強就會抽中波圖架啦點會中勁野

Ching心水清

二樓先心水ching

收皮啦垃圾蝗,無左牙朗講到幾好幾踢出自我
無左牙朗撐住你班垃圾而家咪踢到成pat屎咁